TB係咪地球上最低賤嘅物種？

搞到地球烏煙瘴氣

Jimmy比人恰？